十月自由行8日有咩好推介？

黎緊十月中有大概十日假想去個旅行順便慶祝生日，但又諗唔到去邊好，想知有咩旅遊地點岩十月份去？